\documentclass[8pt]{article}
\usepackage{soul}
\usepackage[russian]{babel}
\title{Листок персонажа }
\author{}
\date{}
%\item -- добавляет предмет в список
%\item[text] -- тоже вставляет предмет в список, но вместо точки будет текст, который в квадратных скобках.
%\textbf{} -- полужирный
%\textit{} -- курсив
%\underline{} -- подчёркивание
%\st{} -- зачёркивание

\begin{document}
\maketitle
\vspace{-2cm}
	\centering{\section*{Основы}}
		\begin{itemize}
			\item[Полное имя:] 
			\item[Возраст:] 
			\item[Пол:] 
			\item[Раса:] 
			\item[Дата рождения:] 
			\item[Класс:]  
			
		\end{itemize}	
	\centering{\section*{Внешность}}
		\begin{itemize}
			\item[Внешность:] 
			\item[Обмундирование:] 
		\end{itemize}
	\centering{\section*{Личностные характеристики}}
	\begin{itemize}
		  \item[Личностные качества:] 
		  \item[Раздражители:] 
		  \item[Душевное здоровье:]
		  \item[Сильные стороны:] 
		  \item[Слабые стороны:]
		  \item[Таланты/Хобби:] 
		  \item[Автобиография:] 
	\end{itemize}
\pagebreak  
\section*{Характеристики на поле битвы}
\begin{itemize}

\item[Наследуемые способности:]

\item[Оружия и магические предметы:] \begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}


 \item[Выдающиеся способности:] (Перки идут сюда)

 \item[Уязвимости:] 
\end{itemize}
\section*{Сверхспособности}
\begin{itemize}

	
	\item[Сверхспособность 1:] \underline{Название:} Описание 
	
	\item[Сверхспособность 2:] \underline{} 
	
	\item[Сверхспособность 3:] \underline{} 
	
	\item[Сверхспособность 4:] \underline{} 
	
	\item[Сверхспособность 5:] \underline{}
	
	\item[Сверхспособность 6:] \underline{} 
	
\end{itemize}
 \section*{Статы} 
\begin{itemize}
\item[Физическая атака:]  

\item[Магическая атака:] 

\item[Физическая оборона:]  

\item[Магическая оборона:] 

\item[Ловкость:]  
\end{itemize}
\end{document}
